Bruno Mars 門票🎫 原價轉讓 非黃牛

Bruno Mars 澳門演唱會 門票兩張
日期：4月28日 （星期六）
Section 125
Row S
Seat 11 & 12

非黃牛 有事去唔到

出售比想聽嘅歌迷

原價+手續費 唔會收多